我生得唔靚 好多野做唔到 好自卑

我樣唔靚，
問個師兄功課，
佢好尷尬咁笑住講：不如我介紹你嗰科嘅朋友比你呀。我咁垃圾，教你唔到。
但明明就佢ielts 7.5 ，三大學生，佢讀嗰科我都有讀。
問其他師兄，佢話自己唔識，
但明明就佢哋嗰科A+，好多科都係A grade。
啲樣靚嘅同學去問佢哋，佢哋一定有求必應。

我喺度諗係咪因為我唔靚 ，
人哋先唔想教。

宜家有個公認樣靚嘅男仔追緊我，
但識咗兩個禮拜，佢就表咗白。
我好驚，點解我咁醜都有人鍾意，
香港地咁多靚女，點解要鍾意我。
我覺得佢係玩我。。player

返學嗰度，我一有男仔行過嚟問我野同我講野，班人就覺得我收兵。。但我冇。。
樣又冇，冇才華。。收兵呢家野根本唔會發生喺我身上。
但身邊嘅靚女同學有男仔同佢講野，班同學就唔會話佢收兵。

好絕望 ，生得樣衰真係爭咁啲野
讀書我已經唔係叻，我究竟有咩好。
人生好絕望 好自卑

好慘

我唔清楚 因為班新移民同學成日咁講我 背後又咁講我 我好唔開心。
比人屈喎。。。

點唔靚法
有靚仔追唔會樣衰邊去邊掛

圖呢

好過我 我樣衰到每次interview 佢哋都話我太樣衰唔請

會唔會妒忌你靚呀

好撚尴尬

真人真事

屌你老母

人生唔會靜係識仔既 如果係咁會好易就灰機架啦

屌你，全部女仔都知自己樣係咩水平，你呢D唔係自卑係妒嫉個男仔唔理你
如果真係樣衰點會有男仔approach 你

讀書嗰度都係 問功課姐，點解因為樣而唔答你問題

係咪你諗多咗炸 可以有好多原因唔答你既
或者問其他人囉又唔係一定係佢

點解咁肯定係因為樣問題？

但好有禮貌咁問。。。
我： 「我想問呢。。。」
咁講都唔得？

九唔搭八

樓主係大肥婆？

屌你噏乜春呀

生得唔靚，所以男仔疏離你，唔答你功課，屌你一陣又有男仔要追你，又有人話你收兵

你又話自己唔靚 又話比人屈收兵
咁你知道自己唔靚收唔到兵 但又介意人地話你一樣唔會存在嘅事 好撚矛盾啊臭港女

真係99地 現實生活應該係嗰啲扮晒野嘅臭港女

你有禮貌咁問 佢都咁樣
問自己frd佢地啲態度應該好啲既

咁你樣衰 到底有咩做唔到先？ 做唔到拜金，收兵，釣金龜定高級雞？ 做人腳踏實地啦。

Catgirl 都有自信過你
唔通你差過catgirl